# OnlineTV

Приложение для отображения и фильтрации списка фильмов

# Запуск приложения
Для приложения реализован механизм автосборки apk файла. Для сборки достаточно запустить последний pipeline https://gitlab.com/OlegMihaylov/onlinetv/-/pipelines и скачать необходимый apk. Либо можно скачать проект и сделать импорт gradle проекта через Android Studio.

# Структура кода

Приложение написано с использованием MVVM подхода.

Пакеты приложения:
- di классы для работы Dagger-а
- entity объекты, определяющие базнес сущности приложения
- model.data бизнес логика приложения
    - repository интерфейсы и реализация методов доступа к данным
    - server классы для получения данных с сервера
- ui View слой приложения. Содержит активити, фрагменты, вью модели, адаптеры, вьюхолдеры

# Используемые библиотеки

- https://github.com/google/dagger Библиотека для внедрения зависимостей в классы приложения.
- https://github.com/square/retrofit Библиотека для упрощения взаимодействия с серверным Rest Api. В связке с Gson облегчает получение и парсинг данных.
- androidx.recyclerview:recyclerview Библиотека поддержки для работы со списками в Android
- https://github.com/bumptech/glide Загрузка изображений.